有冇人一直比自己女朋友嫌棄？到底仲應唔應該堅持一齊落去

有冇人女友好嫌棄你呢個男朋友？ 又嫌我肥 又嫌我著衫唔好睇 又嫌我呢樣果樣 總之自己做嘜佢都係睇你唔順眼 小小事就比佢鬧

直接分手 嫌棄得嘅都唔係愛

得罪講句
睇你唔順眼都等如唔再鍾意你㗎啦

一齊左好多年 要放手都唔係咁易 唉 唔明點解要受咁多氣

佢有冇話當初點解鐘意你

應該以前比較靚仔 之後耐左開始發福

拍拖係求開心
唔係你咁樣的⋯
除非你有被虐傾向

人到中年 冇錢 冇事業 冇樣 係咪唔好拖住人比較好？

唔關外表事
其實都心照啦

咪嘥時間

分手 一唔係到時候第二條仔搵佢你仲辛苦
我就係樣板

幾耐

女友：我上司對我好好請我食x百幾蚊餐既貴野，你呢？唔係m記就譚仔

其實聽到咁講真係會好心up

一齊耐咗開始乜都睇唔順眼，你唔飛佢，遲早佢飛你

有得主動分手就瀟灑d
唔好好似我咁仲懵醒醒以為對佢好就會返返黎
女人好撚犯賤 你對佢好佢更加唔會理你
如果個心過得去不妨玩返佢轉頭
唔好講分手不過搵定下一個

咁你有冇偶爾請下佢食好野呀
唉 我同我男友都係咁
一個月食一兩餐都好呀
佢同佢兄弟同爸媽食就好用心做research 同我就咁hea

我就係你口中咁樣既女朋友
我都唔明自己同人做朋友就包容度好高
做人女朋友就嫌三嫌四
最後我又頂唔順自己變成咁同逼到男友咁

我平時自己都好慳 自己都好小會食d貴過百幾蚊既野 都好努力儲錢為左第時 但最貴都試過買份過萬蚊既禮物比佢 總之我做咩都係睇我唔順眼

到底咩原因 ？ 性格問題定係你已經唔愛佢？

就係因為太愛佢 係咪好on9
所以成日將佢同身邊既人比較
覺得佢唔係擺我喺第一位

可能你又鍾意係佢面前讚其他人點好點好 之後又踩低佢話佢呢樣唔好果樣唔好

感情問題我一律建議分手

分手

嫌棄姐 仲未放棄

有第二個想飛你但又唔想做醜人
咪屌到你提分手之後再秒速in a relationship

咁樣傷害我好咩

騎牛搵馬姐

帽事嘅

咁你做咩柒 又m記又柒

一個月都食唔到一次好野

我係條廢柴

佢嫌你一回事，你做咩放棄自己搞到又肥又樣衰
調返轉條女變肥婆，幾多男人會頂得順?

我咁辛苦做嘢同你一齊儲錢儲首期 做家務 俾哂d青春你 你而家嫌我肥？

死賤男 死渣男

分啦屌 侮辱你

我屌 我以為自己開Post

巴打女友又係嫌你唔好呀？

你咁撚樣叫愛咩
收皮啦你

分 分完再做返完美既自己
等佢跪地求返你

遲早綠帽

好心你減肥

關你撚事
大家都太辛苦所以咪分手 我又冇逼佢

努力緊

有無嫌你破產？

個連登名黎 真人冇破產

其實咁只不過係控制慾強
想將對邊變成自己想要嘅人
點解要同人比較
每個人都有自己嘅長處同短處
點解要將自己男朋友嘅短處同人地嘅長處比？

姐係衰窮囉

打錯字sorry
想將對方*變成自己想要嘅人

一齊左之後成日話我 又話我着衫唔好睇 又話我味覺係壞 咩都話一餐 我整咗啲手工又話我整核突又話我講啲嘢唔啱佢聽
不能盡錄
一齊咗八個月中途 long d過

味覺都比佢話 咁佢真係好唔鍾意你喎

屌
連你自己都唔鍾意自己啦聽你咁講
搵野做啦 食咩柒m記 去食時代 光榮又係咁既價錢
窮唔緊要 唔好蠢

佢點對你 你就用番同一樣方法咁對佢
你唔去反抗佢 只會步向分手

都明嘅 但你更應該明白
如果放唔低 你以後有3個結果等緊你
1. 佢飛你
2. 你同佢結婚 受一世
3. 佢有日終於明白 但你覺得有幾大希望??

長痛不如短痛...

多謝巴打 每次鬧交或冷戰我都衰心軟哄番佢 不過呢排冷戰左好耐 佢都係唔會哄番我

係唔鍾意你既 你肥定瘦 高定矮都係嫌你

經歷過你嘅經歷 我唔知你係咪咁諗
我以前會因為唔想對方要透過傷痛先學習到
所以一直都好苦口婆心 好有耐性
三番四次咁去容忍佢 同時提點佢
有啲咩係兩個人喺埋一齊唔應該做

但好老實講 原來真係有啲人 可能自我反省能力比較低
又或者 正正因為三番四次嘅容忍
佢地根本冇機會去到一個地步要自己思考自己有咩問題
更加唔好話去作出咩性格上/根源上嘅改變
唔知叫好彩定唔好彩 因為由佢地出生到現在
都未遇過咁嘅必要去改自己呢啲問題

所以 朋友你如果真係盡左力又問心無愧
慎重思考過後覺得有咩應該做嘅就去做啦 唔後悔is ok

佢性格係比較強勢 永遠唔會覺得自己錯 我覺得一段關係要雙方一齊圍係 我已經好攰 唔想再理

作為女朋友，當然唔想自己個男朋友咁冇用咁柒啦。
我曾經嫌棄過我前男友成日著衫又柒，d鞋著到勁殘又唔換，d頭髮長到成個蓋咁又唔剪，出街成個宅男咁。
工作又唔上心，做幾個月唔夠就比人炒
去見工去到先知原來apply錯，唔係佢想申請個份
仲有好多好多。。。
但其實個陣作為女朋友既我，一直都係身邊支持作，教佢點樣做。雖然佢大我7年
但當我一直包容佢支持佢，而佢一直都係無動於衷，冇改善過，我既嫌棄已經唔會再係嫌棄，而係選擇離開。

所以女朋友嫌棄都係想你好不過冇理既嫌棄就由佢啦

公主病?或者唔愛你，同你一齊係貪有人愛佢

你自己諗清楚啦 個人一向唔鼓勵分手
只係想你考慮清楚 要做一個自己唔後悔的決定

你覺得佢會改/你可以一直忍嘅 就留
反之 就走 有啲痛苦係避不過的

佢係唔會改嫁啦 同埋我好攰啦 唔想理啦

我同絲打同一種人
都係控制慾好強
我仲要要求極高 成日鬧佢廢
不過依家冇再鬧
我最初都以為係自己搞事 太多要求

但原來唔係 條仔都係會專登搞事
搵d微不足道既野去發脾氣
我都就快比佢搞到痴線

依家我唯有安慰自己「每個人都有玻璃心既時候 要將就下 能力上有差異 平常心面對就得」
我覺得自己對住佢 我覺得自己d eq越黎越高

我諗絲打你果句「好愛佢 所以先管佢」
我都有d共嗚
因為如果係返工上生活上 我見到一個人做錯野
我會由鳩得佢 i don’t give a shit

但如果條仔做錯野 我就會管 想佢學識
但就語氣重左
但我發現其實由鳩條仔錯就得 有d人唔仆街唔得
就好似細個老母教你做野 你嫌老母煩咁
所以見到條仔做錯野 就由鳩佢錯 要等佢自己執手尾先成長到

咁你有冇反省下自己先？
人地咁樣話你 人地有冇講錯先？
可能你女朋友說話語氣唔好
但佢所講既野以客觀黎睇 係咪事實？
你知自己有問題 有冇去改？
如果明知自己有問題 又唔去改 仲怪人唔去接受自己
咁你應該諗下係咪自己冇盡力改進自己

如果我係你 我就會改左自己既缺點
但如果對方仲不斷講咩「你改左又點 你以前點點點」
我就會開波屌佢老母

分手啦
你咁撚廢
阻撚住你女朋友發達

我作為一個網友冇咩資格比到咩決定上嘅意見你
你咁大個人 自己決定啦
呢啲野返唔到轉頭架 諗清楚就去做啦

咁我又冇你男朋友咁廢 自問正正常常 屋企都有家底

所有感情問題，我一律建議分手

維繫

一齊又要嫌棄 為乜嘢

耍花槍另計